有冇人係信緯傢俬王買過傢俬?

就咁睇比起出面平好多 又話出去實惠吉之島都買到佢D貨 D質量如何 送貨快唔快?